前線：屌鳩你班和理非港豬 回帰大陸啦

屌我分化撚又好 開戰狗又好
我自己有發夢過 有外宣過

前線俾人打 俾人捉 食tg 幫你地搵咁撚多核彈 出到國際既得零零星星幾個
［核彈整合］[推上熱門］10幾個核彈，唔用就笨柒

我屌哂你地老母 開Twitter好難咩？ Retweet又好難咩？？？
平時啲post 外國人佔左一半有多 得番10-20k
好 當全部都係你地 說好的和理非不割席？ 說好的100萬和理非？ 人呢？

成日喺ig story分享俾朋友 屌下狗全家就當自己文宣咗？你而家當自己係明星定係youtuber?
咁撚多真嘢唔撚用 㩜炒巴既post又唔夠人支持 要咁快用到假嘢？
核彈都唔割已成共識，咁大家接唔接受到有利己方既假新聞？

上網睇下直播員 連登做下旁述員 就當自己參與咗？
連登全體心聲：感謝勇武

出來遊行既200萬人 100萬人
留守既得2000人 都唔知有冇

自己見到有一小撮朋友出去 一大半朋友出去睇戲食飯拍拖 痛心到不得了

我自己都覺得自己咩都做唔到 好廢

個個都覺得自己前途好重要 無可限量
你有冇諗過前線有女仔有小朋友 仲有唔少好靚 你係唔係男人？係連登打一句有事我養你 就叫幫手？
我唔係企係最前 都覺得自己冇資格講呢句說話

你有冇諗過有人有國藉 有人有能力移民 有人已經前途無量都企出來幫你班港豬？

但你又有冇嘗試過幫手？
如果和理非唔進化 但多一排 前線俾人捉到差唔多 就係咁先
理撚得你和理非 準備奶共啦

1.機場
2.Twitter
3.留守：
因為少人留守 前線先俾人叫暴徒 啲狗先覺得自己係啱既
你試下20萬人留守？
夠1萬已經偷笑 夠10萬我裸跑

好心你地生性啦 發完夢心力交瘁 仲要出長文屌鳩醒你哋

[嘈夠啦！正經野無人做！]連登幾多人有Twitter ac? 有核彈無人禁個制有撚用？

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

回帰

sorry巴打

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

開真槍又冇人retweet

要block咪block囉 你班鍵盤戰士 正經事唔撚做

屌醒

推

鍵盤戰士 垃撚圾

冇錯開Twitter 真係最容易
但我自己叫佢身邊人佢哋都冇開到
懶既 retweet 加 hashtag
想做多啲嘅可以將一啲新聞譯咗英文發上去，加 hashtag

啲人幾時醒

我個香港Twitter比Twitter Block撚左

已block thx

用乜輸入法先打到個歸字係簡體?

你呢個標題起得唔好
分化撚

快入twitter 戰線